iPhoneX 人仔定價高幾千！十二月都仲有肉食

iPhone X 256GB 人民幣定價9688
對返港幣貴成三千
真係無得炒？

貴＄1700左右咋喎

計0.85 都係得1500

55

有得炒